在160件物品中，你会得到一个心肺复苏面罩，金属镊子，洗眼液，急救毯，关节粘接剂，和大量棉签涂抹器。 为保持安全而准备的最佳急救包|PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普 
 “星链”这样的卫星试图在更近的距离上用更多的卫星环绕地球，而轨道更高的卫星有更大的通信足迹，这意味着每个卫星可以覆盖更多的地球。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 近年来，艺术家们开始主张将在政治集会上使用歌曲排除在全面许可制度之外的条款。 特朗普和“哈利路亚”:为什么即使艺术家反对，也很难阻止竞选活动播放歌曲|Jeff |020年8月31日|财富 
 在连续几个月严重睡眠不足的情况下，我决定向加厚毛毯的狂热屈服，花了好几个小时研究哪一种适合我。 我在8月买的最好的东西|Rachel Schallom | 2020年8月30日|财富 
 因此，只是隔离的笼统声明可能不足以将潜在的携带者隔离。 美国疾病控制与预防中心新的COVID-19检测指南可能会使大流行变得更糟 
 除了全面禁止外，像Twitter、Facebook和Reddit这样的社交媒体平台几乎不可能被控制。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 你有没有注意到有些人喜欢在这一切上撒个大毯子? Kirk Cameron从可恶的扫兴者(其他基督徒)手中拯救了圣诞节|Brandy Zadrozny | 2014年11月14日|每日野兽 
 法官说:“他更希望得到一张床，而不是铺在地板上的毯子。” 被三角洲部队抓走是什么感觉|迈克尔·戴利| 2014年10月9日|每日野兽 
 在这种情况下，正确的做法很明显:用毯子盖住她，让她独自呆着。 马洛·斯特恩2014年10月8日，每日野兽 
 然而，给予全面豁免的法案似乎只适用于有执照的经销商。 受害者父母起诉奥罗拉大屠杀的商人克里夫·谢克特2014年9月17日 
 他转过身经过，一看，原来是一个裹在条纹毯子里的包裹。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 还有，老墨壶，在我下巴底下塞一条马毯，在我吃饭的时候用砖头给我擦! 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他们走进一所房子，一名明显生病的男子蜷缩在角落里，裹着一条毯子。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 在这种情况下，他被裹在一条沾满鼻烟的旧毯子里。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 奥立弗坐在火炉旁的凳子上。 巴尼裹着毯子，趴在地板上，紧挨着挡泥板。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯